好有當年雲遊，博亞，Igg 既氣氛

當年舊登好多巴打靠佢地食糊，上哂車，又樓又結婚擺酒，今次連登巴打可唔可以延續

Brother, 方便留個TG/EMAIL 嗎, 有野想問下你?
Thanks~